喂喂喂！道指張圖好唔掂

可能黎緊1，2個星期會跌起碼1,2千點
有貨快走

Hello 無圖？

日線圖黃昏之星，但週線大陽

少淆但無走貨

留名

發現大秘密
50%升
50%趺

跌係正常

係跌就快啦

唔似喎
每晚即升即跌

一日有呢類post一日都好難唔掂

出面post係
問人邊隻美股好,mpf要轉美股多
定還是要做淡美股多？

仲睇道指證明你根本唔識美股

道指只有兩個可能性
升緊 同 就黎升

利申 少量淡倉被夾

喂喂喂 ! 你張圖呢 ? 你好唔掂喎

so what ?

換頂坐貨既時間成本唔係成本?

唔好白癡啦大陸越差美股有排升啊
大陸佬末日計劃咪將所有錢放晒去美金囉
係咁印上面啦已經有惡性通脹苗頭

Put撚爆佢老母

好醒喎ching
咁樣美國佬會唔會short佢搶埋啲錢

咪傻啦大把美國人嘅退休金的股票
美股大跌. 白宮都唔使打算連任

你咁講 永撚遠都唔洗跌啦

真

圖表傻鳩

At least to wait after Trump grants his 2nd administration.

put左未？ 冇就咪9up

一陣跌 會話雙頂 pk了
但如果拗返上 會話 如果升穿雙頂呢獲有排升
如果升唔穿變三頂又有排跌
簡單黎講 如果升 就升 如果跌 就跌

道指

唔知會唔會up中

升就潛水，跌水水就話中

然後呢？
咁唔滿意不如叫全香港啲人都唔好評論任何野
包括股、波、馬，然後叫連仔摺個連登佢

係要調要跌 但可以Hold好耐
除非你月月long put
總有一毎月扑得中 但又賺唔賺到呢

想bin上面班好友

好彩放哂啲股票

幾時會升返？

跌幾% 姐

張圖未計通漲師兄

睇下穿唔穿週k條上升軌，穿埋就玩L完
希望只係升到太高回調下
另外呢幾個月都再跌既話月k副圖就會好樣衰下
到時應該勁過金融海嘯

想學睇圖，次次睇岩但定力唔夠
成日做沽一輸到離場先跌

Btw，大選年好難股災掛？

圖表派係唔洗睇消息同新聞，圖畫好，自然有消息配合，圖係靚既，打杖都升，圖係樣衰既，侵侵跌親都會股災

你係齋睇陰陽燭定睇其他技術分析？

正解 已沽

等睇下月破頂

成交量，燭，RSI, macd,bb,ma,kdj,其他避險野（bitcoin,金價，油價，債息）

準到連我自己都驚

見到連登有學生借埋grant loan 都話要開美股戶口入市就知咩事
LP 加黃金己入
等睇free fall

我SP左，而家坐緊。做下好心唔好行權

好彩LP咗
打返個和
嚇都嚇死

唔好行使，賣出去通常更多錢

應該點睇？教下我

嗯

睇得好通透

25k再買

睇你表演，25k我就唔會買了

樓主你睇跌係17日前，咁都可以叫準？

292至294睇會跌，最多只係上到295，咁都唔準？

你292至294睇會跌既原因係咩呢

不如你睇下日k同週k張圖，再睇下避險野果陣既價格，再睇下果陣啲美國債息先

用統計都知啦

咁put左未

有無師兄玩TVIX

今浪會唔會調到24000幾一年低？

都話25k囉

樓主好波
好準

我夠識睇
道指升樓主潛水
道指跌樓主走出黎認叻

大市跌係因為肺炎 識占卜先好講
2020 Coronavirus Crash
24 Feb 2020
DOW drops more than 1000 points
The COVID-19 outbreak causes supply disruptions and a NASDAQ dive of 3.87%. The damage is felt in markets worldwide causing stock exchanges in Europe and China to crash dramatically, with the FTSE100 dropping 3.82% in one day, DAX dropping 4.16%,.

1月已經有肺炎，點解1月跌完會升上去創高位？
點解2月尾先黎股災？
你睇住消息炒？

依家又黎馬後炮
肺炎股災今日阿豬阿狗都識講
你睇圖定睇消息，揀樣啦
咪骰盅開邊邊贏就撥去邊邊

你咪試下開個post講大升/大跌，點數升/跌幾多，唔好比人夾多過300點
歡迎試下，你講到咁易

一眾港股圖表撚表示：我都想估中完搬龍門

我信你
你覺得幾時開始會補裂口？
同埋之後走勢會點？
仲會唔會好似之前果幾個月咁升10日先跌2日

老實講
如果呢幾日升唔返上去282左右
我怕會大獲過金融海嘯
因為月k張圖柒到沒朋友

因為1月出左支倒鎚頭？

2月大陰，再加rsi，macd頂背馳完成

題外話，好似未見過道指月k整個咁靚既頂背

借左margin 都要減啦. 下下全倉好快收皮

資金鏈斷左未

要金融海嘯都唔係宜家啦，等9月啦

推返上黎鞭上面班好友屍

照睇要跌深d

係咁跌，道指痴左線

放心。無論市況點，港女都不會跌。

吹緊風要一年減多兩三次減息
但聯儲局今朝又話現階段影響不大 減息言之尚早

有排插

識睇圖都知月k玩完
短期美股唔會點升架啦

預測到都叫唔準？？

同意

On9，樓主睇週k同月k
咁都叫唔準？
開post之後果個鐘就跌先叫準？

月k咁難睇 呢次會去到幾多呢

佢覺得唔準咪由佢 最好佢依家入多d貨，過多個月大大巴打落我地到

道指2月頭仲係上升軌，金就12月尾開始突破，但個陣金同股一齊升都冇問題，國債10年同30年 1月20幾號跌穿上升軌，但國債成個19年都係一直跌但股時都係升，真係唔明點睇得出wor，求指教

道指月k 2018年2月 3月都好柒wor，之後又升

17日前道指週k同月k其實有咩問題？仲係開陽燭同創新高

樓主講緊MACD divergence
有冇睇

MACD divergence成日都出現架，最近1次1月24又係死亡交叉，跟住2月6咪又黃金交叉返

你見唔見到人地話一至兩星期呀柒頭

1月創新高倒轉頭鎚，成交量大
黃金經過美伊衝突後不跌反升
美滙不斷轉強
bitcoin再次突破10000
債息再次倒掛
日k rsi再次指向下，沒力向上，呈背馳
睇到呢啲野，就算唔買跌，都應該要賣晒美股佢

你就柒頭 18日前。。。

渣股神隻野要唔要走

sor,我睇遲左4日股災
你當我唔準喇咁
我當初只係想提醒大家走左啲美股佢避避

你講tsla?
我唔識睇妖股

柒左就認啦
星期六日冇市駛唔駛扣埋？

如果睇道指1月係倒轉鎚既，但納指1月又唔係，尋晚先開始轉
成交量62億，但2019年3，5，8月跌市都有做過6x億
黃金由18年8月就開始牛市，應該係減息加qe先係主因吧？
美滙不斷轉強應該係其他國家經濟比美國更差？美滙同股市關係好似唔係咁直接
bitcoin再次突破10000＞同黃金升差唔多原因？
債息再次倒掛＞倒掛上年都有發生，股市短期回完之後都升返
日k rsi可以一直都背馳但唔跌，美股上年11月開始一直背馳左好耐，rsi去到太高係會跌，但跌到咁上下又會升返，都係短期既指標

唔好咁幼稚啦。。執著呢d有咩用？

BRK.b

sor呀，我唔係否定你，我係真心求教樓主睇到既原因係咩

1，講緊道指，唔係講納指
2，美滙轉強可以反映避險情緒升溫，原因可以係好多野，有機會係你講果樣野，但所有原因都係不利股市，包括你講果樣，其他國家經濟差一樣可以拉跌美國經濟，總括而言美匯強一定不利股市
3，黃金同bitcoin避險意思，同美匯一樣
4，債息倒掛通常會跌，問題就係股市可唔可升返，所以跌就好大機會，我上面都有講過除非短時間呢幾日升返，如果唔係會大獲過2018年12月果陣既跌市

另外如果單一發生呢一，兩樣野，就話可以無視姐，但有幾可係一次過發生，你舉既例子都唔係同一時段內發生

沒研究過sor
個股有時比大市更難睇
唔想亂up誤導你

阿，漏左RSI
一個靚既背係頂同頂中間要有一段時間距離
而技術指標差距越大越好
所以背馳有分靚同唔靚
而你講果種，其實係有跌，比如2019年12月頭，只不佢唔係一個靚既背馳，所以好快上返

黎緊點睇
我睇完你個post 29000 沽到家下

1，咁者係道指既股要走貨，但納指唔駛?
2，美滙轉強由1月頭開始，黃金12月尾開始上，
至於債息倒掛係講咩年期同咩年比較，係邊日發生？ 3樣野一次過發生係指同一日定點？
4，短時間呢幾日升返到咩位先叫ok？
多謝樓主解答

唔貪心既可以食左佢，想貪既建議set止賺係282，打左就算，唔打既就一路坐，如果穿埋週k上升軌上唔返，應該下面仲有至少1，2千點

食左算
等位再入

點先為叫做一個靚既背呢？一段時間距離者係幾長？
技術指標差距係講緊咩指標？
背馳我知係不利，但係背馳可以一直背馳到好後先跌，但就算跌，點算到會跌得咁多％又咁急既？

跌到幾時

咁rsi係背馳，但問題係背馳左好耐先跌，背馳跌都可以係小跌，唔知邊次背馳先係大跌

1，我覺得納指同妖股一樣難睇，所以我答你唔到
2，我覺得2，3，5年都係比較有參考價值，我記得好似2月5至8號咁上下睇到倒掛，好似2同5?定唔知3同5?
3，同時發生我諗係3日內會比較有參考價值
4，如果升返去282，咁張圖會沒咁樣衰

55

靚既背，時期越長越好
技術指標係講緊兩頂個RSI,macd,kdj等等既數值
比如一個頂係100，另一個頂係20，會比起100同70黎講靚好多
背馳係可以去到好後先跌，所以都只係其中一個參考既野
都係果句，淨係發生一兩樣，你可以唔驚，但同時間發生圖又唔靚，避險又升，債又倒掛，連我傻散都知要避避，基金大戶點會唔散貨

2.但唔係市埸公認係睇2年同10年比，或者10同30年比咩？
3.者係你意思係2月5至8號咁上下倒掛發生+黃金+dx同時向上升？但點算到係跌2000幾點？
4.282係咩位黎？ 守到27000唔係都ok咩？週k ma50同日k ma250都係27000左右

月線圖睇已經轉左勢

支持樓主

倒掛已經證明左會出現問題
係睇幾時會黎

今次個頂係71，另1個62左右？咁樣算大？其他指標數值好大？
真心淨係望圖既話，點睇到唔靚呢，日k週k原全睇唔出，除左月k 1月倒鎚，但2月k開始冇follow繼續跌，開返陽燭，到上星期五收個陣仲係綠色，仲係上升軌 其實18日前睇到唔靚係邊？

短線超賣
應該牛皮幾日先再行

問題係18日前點睇到轉，依家當然係啦

倒掛係會跌，但係短暫跌定長跌，同跌幾多冇人知
同埋唔知幾時會黎都係冇用，唔係一見到就即跌，會太早落車

巴打神預測

我以前睇過有人講債息倒掛係講緊市場對兩個年期既經濟比較，所以其實咩年期既倒掛都有意思，另外我話起碼跌1，2千點係估佢週k條上升軌會有啲支持，284至285係日k上升軌底部，282係上次大跌低位，短時間收復返呢啲位，日k條軌就唔破，月k 啲技術指標就有機會咬返上去，收復返背馳

高汁

rsi背馳黎講算好大，通常都係2至4左右，所以我覺得都幾靚
日k 2月6，2月7做左2枝陰燭，同埋2月6做既頂成交量完全差1月個頂既成交量好遠，呢樣都係背馳既一種，然後啲技術指標開始指向下，背馳開始形成，不過我2月12有諗過會唔會睇錯

26800

我錯

之後好多股都係行3浪到尾，呢次消息令四浪黎得好急，之後五浪一定爆到七彩，快到d人忍唔住入身家. 三到四月中我睇急升再破頂，近五月就跳水。

納指only
SPX應該會彈番到3290就byebye

而家都270
仲有水位落?

支持

等睇

樓
樓主點睇我profolio

祝你好運

樓主開唔開班，想做你徒弟 （ 認真）
有興趣tg me

巴打真係唔高唔追wor

係wor，畫返上升軌係284至285呢d位，不過俾d時間啦，幾日好難升返1500點掛

樓主 如果想買金 調整到咩位左右可以入手？

學到野
不過睇返2月6有signal show到似會跌，但到真係跌個陣都遲左10幾日，而2月12又黎多個新高，成交量又大，macd又係指向上，如果2月7就put會唔會2月12即刻平左d put？

其實照你諗法，睇圖你會唔會覺得1月24號之後幾日就應該會跌1－2000點呢？1月31個日大跌你又覺得之後冇事？

我29300重貨沽到依家，我諗住set stop loss係28500，由佢自己float算。

做人不要太貪心。為何不止賺等真穿27000追貨

PS：你以為咁容易比你捉到2018/12咩。始終覺得會會上返29000we trust trump

哈哈，唔緊要啦，依家就算hit SL已經well in profit，悲觀d嘅話睇月圖可以去到18600架 (雖然機會細)

比盡25000，學下統計先出聲

Time will tell la

我Short Put左近價TSM，28號期結

樓主仲有冇預測

真係仲有一千點水位

召喚樓主

我沒野預測喇
基本上而家幾時彈or繼續暴跌都可以
但有幾樣野想講
1我見到上面好多人好睇新聞消息炒，比如話大選就唔會跌，其實新聞係基金大戶操市工具，任佢點解讀都得，例如加息可以講加重企業負擔，另方面又可以話加息係因為經濟好好，點解讀全由佢地決定

2有咁耐風流有咁耐折墮，美股長升咁耐，係要還架，佢要跌返出黎既，可能未必一時三刻跌完

3唔好當我股神，我只係將我睇到既野（其實好多人都睇到）講出黎，叫你地走貨避避

我準備入貨

純粹想學野
樓主都幾肯分享睇圖嘅經驗
一定繼續震
各位巴打想put都要睇忍唔忍到d中途鳩彈

大師

審判日終於要來臨

我知錯啦

我知死啦

我好想悔改呀

我仲有無機會上到天堂呀

心血來潮走晒d mpf

好勁，你幾多年經驗

嘩，個時機靚到呢。。。

屌你咪撚同佢地嘈啦
咁易估既又唔見佢地估得中

你個方法得就繼續係依方面鑽研啦

其實唔難估 大選年 估計年尾1至2季一定會升 但有冇可能而家2月升到去11月？ 依家升到咁高要回嘅 一定係依個時間 再留意番債同金 呢個星期升得咁誇張

樓主點睇

d 港股仆晒街

原來樓主係股神

2020仲有人睇消息炒股真係眼都突埋

當時屌樓主果d，宜家蝕緊幾多

樓主都講佢唔係股神，其實好多留意經濟環境既人，都知美股9月差d爆煲，聯儲局係隔夜回購放水，係9月到今年2月放左萬幾億美元，雷曼兄弟果次先6000幾億，呢次放水係雷曼既3倍，d錢又流返去股市，格硬推高左股價，d公司盈利增長遠唔價格增長，所以好多識睇經濟既人都估到今年應該會爆煲，好似我1月正股基本空倉，係玩下option算

雖然不斷破頂都知要回，但係想知樓主幅TA點畫

鑽石底驚閪

無話邊個準啲，都係利好訊號
琴日枝燭的確好靚，下影線長，又有大成交配合
如果下一枝燭係大成交大陽燭
可以視為轉勢訊號

不過月k圖咁既樣，就算再升，可能都只係彈一陣……當然到時要再睇實其他技術指標同避險物品價格先可以確定

道指跌係因為疫情擴散咗歐洲地區
唔係因為乜乜圖

我覺得任你睇，升都可以話吾受影響

我睇星期5都有反彈訊號，如果星期一收市前都係大成交既陽觸，我估dji有機會反彈上去26800-27500，因為dji係29000時已失去向上勢能，已經係轉勢開始，加上過左業績期既刺激，美股好難變返牛市

有兩個股神係同一個po出現

根本最少要落到22000-23000區

今日唔知係咪想劃高低腳
如果係既話，可能有得彈下

見底?

【理性討論】油價破底 魚翅航空會唔會倒閉?

如果畫左高低腳，正常會彈返一陣
但係咪見左底，要睇佢真係彈返果陣幅圖點畫
但問題係第一步……即係今日係咪畫高低腳都未知

lm

樓主覺得而家係咪熊一

我最憎波浪理論
又唔知要幾個浪，又唔知咩要數幾個子浪
而家美股我唔識睇了太癲

股神